今日既中聯辦有D異常

日日都係深夜蒲頭既我自然知道一毛想搞乜
不外乎推POST帶風向
但係我發現有D唔同

1.唔知點解多左好撚多低質一毛
語氣俾我感覺似好少接觸政治既廢中
講出黎既野係盲都知係一毛

2.捉鬼POST比平時多
例如有人一睇到P牌同空AC就一句車埋去話係鬼
平時其實只係果幾個提醒一毛 ID我都認得七七八八
係唔知點解多左好多未見過既ID出黎叫人提防五毛
起左底之後發現幾日前已經出捉鬼POST

中聯辦係咪想用賊喊捉賊呢招帶風向搞分化
因為平時捉一毛既人都知道一毛捉唔到 分分鐘捉錯人
只可以提防冷處理

又變左陣

例如我琴日朝早見到跟開既一毛開POST叫人捉鬼
而家叫人捉既起底其實無乜野

都係個句 獨立思考 切勿跟風

佢地急起上尼 咩都會試

我慣性會睇ID
呢兩個月叫人提防一毛既ID我都有印象
但係突然多左好多未見過ID既叫人捉鬼
例如你成日係我POST出現
當然有可能你無差別推POST

唔排除有賊喊捉賊呢個可能性
對付方法：
1.唔好即刻駁嘴
2.起底 今次要睇多D對方開既POST

7.21見

推推先

中聯辦港共好撚驚
但大家唔好鬆懈